513801
999
Series này của Longman mình rất thích. Phiên bản thứ 5 này cải tiến hơn phiên bản cũ, giọng đọc cũng đa dạng hơn. Cuối sách có 3 practice tests nhiều hơn phiên bản trước 1 test, tất cả đều có đáp án giải thích chi tiết. Tóm lại sách rất thích hợp cho ai tự luyện TOEIC tại nhà
5
1564543
2017-01-20 19:41:24
--------------------------
